{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388396791","data":{"timestamp":" 1548388396791"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388397866","data":{"timestamp":" 1548388397866"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388398380","data":{"timestamp":" 1548388398379"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388399125","data":{"timestamp":" 1548388399124"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388399141","data":{"timestamp":" 1548388399141"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388400355","data":{"timestamp":" 1548388400355"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388401499","data":{"timestamp":" 1548388401498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388402832","data":{"timestamp":" 1548388402832"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388405512","data":{"timestamp":" 1548388405512"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388406125","data":{"timestamp":" 1548388406125"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388407269","data":{"timestamp":" 1548388407269"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388408063","data":{"timestamp":" 1548388408063"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388408348","data":{"timestamp":" 1548388408347"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388409112","data":{"timestamp":" 1548388409112"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEKSI"," userResponse":" TEKSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388412896","data":{"timestamp":" 1548388412896"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOFIKA"," userResponse":" WALIPOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388413470","data":{"timestamp":" 1548388413470"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHO"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388413603","data":{"timestamp":" 1548388413603"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388414466","data":{"timestamp":" 1548388414466"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388414822","data":{"timestamp":" 1548388414822"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388415851","data":{"timestamp":" 1548388415851"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388417316","data":{"timestamp":" 1548388417316"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAULIZA"," userResponse":" ALIWAULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388418351","data":{"timestamp":" 1548388418351"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPE"," userResponse":" WALIPE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388418855","data":{"timestamp":" 1548388418855"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" NAULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388419559","data":{"timestamp":" 1548388419559"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388422099","data":{"timestamp":" 1548388422099"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388422113","data":{"timestamp":" 1548388422112"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388423107","data":{"timestamp":" 1548388423106"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" ALILIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388423887","data":{"timestamp":" 1548388423886"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" NAULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388424381","data":{"timestamp":" 1548388424381"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388427355","data":{"timestamp":" 1548388427355"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388428325","data":{"timestamp":" 1548388428325"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" ALILIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388429004","data":{"timestamp":" 1548388429003"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388429745","data":{"timestamp":" 1548388429744"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388430303","data":{"timestamp":" 1548388430302"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388430949","data":{"timestamp":" 1548388430949"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388431878","data":{"timestamp":" 1548388431877"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388432459","data":{"timestamp":" 1548388432458"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388433102","data":{"timestamp":" 1548388433101"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIASI"," userResponse":" KIASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388433742","data":{"timestamp":" 1548388433741"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388433989","data":{"timestamp":" 1548388433989"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388434599","data":{"timestamp":" 1548388434598"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388438091","data":{"timestamp":" 1548388438090"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388438926","data":{"timestamp":" 1548388438926"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388439603","data":{"timestamp":" 1548388439602"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388440833","data":{"timestamp":" 1548388440833"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMREJESHEA"," userResponse":" KUMREJESHEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388441392","data":{"timestamp":" 1548388441391"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388441882","data":{"timestamp":" 1548388441882"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388442370","data":{"timestamp":" 1548388442369"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388443829","data":{"timestamp":" 1548388443828"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOSALIA"," userResponse":" ZILIZOSALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388445300","data":{"timestamp":" 1548388445299"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388445930","data":{"timestamp":" 1548388445929"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388447374","data":{"timestamp":" 1548388447373"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOTOROKA"," userResponse":" ALIPOTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388448168","data":{"timestamp":" 1548388448167"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388448830","data":{"timestamp":" 1548388448830"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIPA"," userResponse":" KULIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388449716","data":{"timestamp":" 1548388449716"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388453076","data":{"timestamp":" 1548388453075"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388454730","data":{"timestamp":" 1548388454730"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388455397","data":{"timestamp":" 1548388455396"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388458815","data":{"timestamp":" 1548388458815"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388459020","data":{"timestamp":" 1548388459019"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388460598","data":{"timestamp":" 1548388460597"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDESHA"," userResponse":" AKIENDESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388461266","data":{"timestamp":" 1548388461265"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388462054","data":{"timestamp":" 1548388462054"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388463163","data":{"timestamp":" 1548388463163"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMRUDISHIA"," userResponse":" KUMRUDISHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388463742","data":{"timestamp":" 1548388463741"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388464196","data":{"timestamp":" 1548388464196"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388464733","data":{"timestamp":" 1548388464733"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388465943","data":{"timestamp":" 1548388465943"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOBAKI"," userResponse":" ZILIZOBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388468771","data":{"timestamp":" 1548388468771"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388469215","data":{"timestamp":" 1548388469215"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388470076","data":{"timestamp":" 1548388470075"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388470987","data":{"timestamp":" 1548388470986"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388471579","data":{"timestamp":" 1548388471579"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388472299","data":{"timestamp":" 1548388472298"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388473209","data":{"timestamp":" 1548388473208"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKIMBIA"," userResponse":" HUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388474529","data":{"timestamp":" 1548388474529"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUELEKEA"," userResponse":" KUELEKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388474864","data":{"timestamp":" 1548388474864"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388475717","data":{"timestamp":" 1548388475717"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388475935","data":{"timestamp":" 1548388475934"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388476458","data":{"timestamp":" 1548388476458"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIA"," userResponse":" NIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388476648","data":{"timestamp":" 1548388476648"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388477611","data":{"timestamp":" 1548388477610"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANGALIA"," userResponse":" KUANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388478363","data":{"timestamp":" 1548388478362"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388479573","data":{"timestamp":" 1548388479573"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388480450","data":{"timestamp":" 1548388480450"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388481181","data":{"timestamp":" 1548388481181"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388481837","data":{"timestamp":" 1548388481837"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" ALIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388482035","data":{"timestamp":" 1548388482034"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388482534","data":{"timestamp":" 1548388482534"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388483050","data":{"timestamp":" 1548388483050"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388484386","data":{"timestamp":" 1548388484386"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOSALIA"," userResponse":" ZILIZOSALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388487208","data":{"timestamp":" 1548388487207"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388487721","data":{"timestamp":" 1548388487720"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388488797","data":{"timestamp":" 1548388488797"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUTOROKA"," userResponse":" HUTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388490047","data":{"timestamp":" 1548388490046"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPOSIKIA"," userResponse":" ANAPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388490649","data":{"timestamp":" 1548388490649"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIO"," userResponse":" MLIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388490925","data":{"timestamp":" 1548388490924"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388491332","data":{"timestamp":" 1548388491332"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388494460","data":{"timestamp":" 1548388494459"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOGOPA"," userResponse":" ANAOGOPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388495428","data":{"timestamp":" 1548388495427"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHIKWA"," userResponse":" KUSHIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388496055","data":{"timestamp":" 1548388496054"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388496699","data":{"timestamp":" 1548388496698"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOSA"," userResponse":" KUKOSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388497326","data":{"timestamp":" 1548388497325"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIPA"," userResponse":" KULIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388497904","data":{"timestamp":" 1548388497904"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" NAULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388498400","data":{"timestamp":" 1548388498399"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388501030","data":{"timestamp":" 1548388501029"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388501606","data":{"timestamp":" 1548388501605"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388501630","data":{"timestamp":" 1548388501629"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388502769","data":{"timestamp":" 1548388502768"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASHUGHULIKI"," userResponse":" HASHUGHULIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388503691","data":{"timestamp":" 1548388503690"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388504318","data":{"timestamp":" 1548388504317"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINAPO"," userResponse":" LINAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388504863","data":{"timestamp":" 1548388504862"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJA"," userResponse":" KUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388507418","data":{"timestamp":" 1548388507417"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388507449","data":{"timestamp":" 1548388507448"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388508425","data":{"timestamp":" 1548388508425"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUCHUKUWA"," userResponse":" HUCHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388508959","data":{"timestamp":" 1548388508959"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388509597","data":{"timestamp":" 1548388509596"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388510375","data":{"timestamp":" 1548388510374"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITA"," userResponse":" KUPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388511394","data":{"timestamp":" 1548388511394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" BARABARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388512454","data":{"timestamp":" 1548388512454"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388512996","data":{"timestamp":" 1548388512994"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388513830","data":{"timestamp":" 1548388513829"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388514635","data":{"timestamp":" 1548388514635"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388515414","data":{"timestamp":" 1548388515413"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388518078","data":{"timestamp":" 1548388518077"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAJUA"," userResponse":" ANAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388518641","data":{"timestamp":" 1548388518641"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388519559","data":{"timestamp":" 1548388519558"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" ALILIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388520255","data":{"timestamp":" 1548388520254"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" NAULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388520631","data":{"timestamp":" 1548388520630"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388521638","data":{"timestamp":" 1548388521638"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388524360","data":{"timestamp":" 1548388524359"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388524498","data":{"timestamp":" 1548388524497"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388700843","data":{"timestamp":" 1548388700841"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f199b27c-3950-459e-8272-7956975ef086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388700942","data":{"timestamp":" 1548388700942"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 4d27d814-eb6a-48ce-bf0c-e45e03bf3633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388710367","data":{"timestamp":" 1548388710367"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_CH-N-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388713542","data":{"timestamp":" 1548388713542"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_B-P-Z"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388717652","data":{"timestamp":" 1548388717652"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_V-CH-S"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388723389","data":{"timestamp":" 1548388723389"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_T-Y-D"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388726908","data":{"timestamp":" 1548388726908"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_M-K-E"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388734864","data":{"timestamp":" 1548388734864"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_Z-F-H"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388738453","data":{"timestamp":" 1548388738453"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_G-H-A"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388742657","data":{"timestamp":" 1548388742657"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_T-H-G"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388746519","data":{"timestamp":" 1548388746519"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_N-I-K"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388752882","data":{"timestamp":" 1548388752882"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_B-J-N"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388756274","data":{"timestamp":" 1548388756274"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_CH-K-D"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388761096","data":{"timestamp":" 1548388761096"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_H-G-L"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388765901","data":{"timestamp":" 1548388765901"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Y-L"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388787416","data":{"timestamp":" 1548388787416"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-I"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388799057","data":{"timestamp":" 1548388799057"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_R-O-E"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388810516","data":{"timestamp":" 1548388810516"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-P-W"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388827836","data":{"timestamp":" 1548388827836"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-E-S"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388833394","data":{"timestamp":" 1548388833394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-E-S"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388839054","data":{"timestamp":" 1548388839054"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_A-L-S"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388845530","data":{"timestamp":" 1548388845530"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_Y-Z-T"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388850585","data":{"timestamp":" 1548388850585"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-CH-N"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388853831","data":{"timestamp":" 1548388853831"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-A-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388857136","data":{"timestamp":" 1548388857136"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_F-W-U"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388870053","data":{"timestamp":" 1548388870053"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_F-Z-Y"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388873524","data":{"timestamp":" 1548388873524"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388879282","data":{"timestamp":" 1548388879281"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f48c0065-168e-4572-98b3-b12a6894753b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388899084","data":{"timestamp":" 1548388899084"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" e0089f54-3255-400e-aabf-72d6a85baf5b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_3-13-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388922645","data":{"timestamp":" 1548388922645"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" e0089f54-3255-400e-aabf-72d6a85baf5b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_3-13-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388932110","data":{"timestamp":" 1548388932109"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" e0089f54-3255-400e-aabf-72d6a85baf5b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_13_10-12-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 13"," userResponse":" 10"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388946413","data":{"timestamp":" 1548388946413"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" e0089f54-3255-400e-aabf-72d6a85baf5b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_13_10-12-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 13"," userResponse":" 13"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388962930","data":{"timestamp":" 1548388962930"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" e0089f54-3255-400e-aabf-72d6a85baf5b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_13_10-12-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388981378","data":{"timestamp":" 1548388981378"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388986083","data":{"timestamp":" 1548388986083"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_P-B-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548388995226","data":{"timestamp":" 1548388995225"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_f-v-CH"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389005149","data":{"timestamp":" 1548389005149"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_D-B-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389008654","data":{"timestamp":" 1548389008654"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_T-E-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389012006","data":{"timestamp":" 1548389012005"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_E-F-T"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389017584","data":{"timestamp":" 1548389017584"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_C-G-O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389021474","data":{"timestamp":" 1548389021474"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_R-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389026223","data":{"timestamp":" 1548389026223"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_J-I-L"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389029659","data":{"timestamp":" 1548389029659"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_T-I-J"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389033472","data":{"timestamp":" 1548389033471"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_B-R-K"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389041802","data":{"timestamp":" 1548389041802"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-I-J"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389045521","data":{"timestamp":" 1548389045521"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-W-N"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389049721","data":{"timestamp":" 1548389049721"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-N-M"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389054802","data":{"timestamp":" 1548389054802"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_C-G-O"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389058170","data":{"timestamp":" 1548389058169"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-D-R"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389061212","data":{"timestamp":" 1548389061212"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-P-B"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389066551","data":{"timestamp":" 1548389066551"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_e-S-n"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389072302","data":{"timestamp":" 1548389072302"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_T-J-F"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389078155","data":{"timestamp":" 1548389078155"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_Y-V-U"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389081712","data":{"timestamp":" 1548389081712"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-U-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389085423","data":{"timestamp":" 1548389085423"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_W-N-M"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389088637","data":{"timestamp":" 1548389088637"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-V-U"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389092168","data":{"timestamp":" 1548389092168"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389097905","data":{"timestamp":" 1548389097903"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389110591","data":{"timestamp":" 1548389110591"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 6e5edfa9-ec71-4586-acfd-f8e134c136f0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389121488","data":{"timestamp":" 1548389121488"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 683e0e7c-6b51-4c11-af9d-f279bea5d6f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDEVU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEVU"," userResponse":" NDEVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389132480","data":{"timestamp":" 1548389132480"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 683e0e7c-6b51-4c11-af9d-f279bea5d6f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDEVU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEVU"," userResponse":" NDEVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389134123","data":{"timestamp":" 1548389134123"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 683e0e7c-6b51-4c11-af9d-f279bea5d6f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NJIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIWA"," userResponse":" NJIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389138849","data":{"timestamp":" 1548389138849"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 683e0e7c-6b51-4c11-af9d-f279bea5d6f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NJIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389140225","data":{"timestamp":" 1548389140224"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 683e0e7c-6b51-4c11-af9d-f279bea5d6f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGUMI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NGUMI"," userResponse":" NJIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389140440","data":{"timestamp":" 1548389140440"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 683e0e7c-6b51-4c11-af9d-f279bea5d6f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGUMI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUMI"," userResponse":" NGUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389157489","data":{"timestamp":" 1548389157488"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 683e0e7c-6b51-4c11-af9d-f279bea5d6f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" NGUMI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389157576","data":{"timestamp":" 1548389157576"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 683e0e7c-6b51-4c11-af9d-f279bea5d6f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" NGUMI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUMI"," userResponse":" NGUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..22.off2.17__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389167960","data":{"timestamp":" 1548389167960"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 683e0e7c-6b51-4c11-af9d-f279bea5d6f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" NGUMI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389178747","data":{"timestamp":" 1548389178747"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_F-M-N"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389183041","data":{"timestamp":" 1548389183041"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-I"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389187008","data":{"timestamp":" 1548389187008"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_L-N-F"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389190471","data":{"timestamp":" 1548389190471"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-I-G"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389193789","data":{"timestamp":" 1548389193789"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-T-N"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389196890","data":{"timestamp":" 1548389196890"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_J-N-I"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389200293","data":{"timestamp":" 1548389200293"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_L-N-J"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389203353","data":{"timestamp":" 1548389203353"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-E-G"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389206747","data":{"timestamp":" 1548389206747"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_P-Z-N"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389209928","data":{"timestamp":" 1548389209928"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-Z"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389215700","data":{"timestamp":" 1548389215696"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_N_N-S-Z"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389258394","data":{"timestamp":" 1548389258394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_N_N-S-Z"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389267416","data":{"timestamp":" 1548389267416"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 70313f22-ed4e-4085-a69f-79ee596727a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_N..N.all.rand.all.stat.show.53"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_N_N-S-Z"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389288609","data":{"timestamp":" 1548389288609"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" cb31c0e2-840d-4b9e-89fa-9dcd88856264"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_N..N.all.10.rand.say.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_W_N_H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389295276","data":{"timestamp":" 1548389295275"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" cb31c0e2-840d-4b9e-89fa-9dcd88856264"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_N..N.all.10.rand.say.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_W_N_F"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389301938","data":{"timestamp":" 1548389301938"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" cb31c0e2-840d-4b9e-89fa-9dcd88856264"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_N..N.all.10.rand.say.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_N_O_E"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389308599","data":{"timestamp":" 1548389308599"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" cb31c0e2-840d-4b9e-89fa-9dcd88856264"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_N..N.all.10.rand.say.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_N_P_Y"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389315242","data":{"timestamp":" 1548389315242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" cb31c0e2-840d-4b9e-89fa-9dcd88856264"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_N..N.all.10.rand.say.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_N_F_R"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389321865","data":{"timestamp":" 1548389321865"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" cb31c0e2-840d-4b9e-89fa-9dcd88856264"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_N..N.all.10.rand.say.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_K_W_N"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389328496","data":{"timestamp":" 1548389328496"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" cb31c0e2-840d-4b9e-89fa-9dcd88856264"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_N..N.all.10.rand.say.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_N_P"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389335117","data":{"timestamp":" 1548389335117"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" cb31c0e2-840d-4b9e-89fa-9dcd88856264"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_N..N.all.10.rand.say.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_I_N_Y"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389341780","data":{"timestamp":" 1548389341780"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" cb31c0e2-840d-4b9e-89fa-9dcd88856264"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_N..N.all.10.rand.say.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_O_N_D"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389348466","data":{"timestamp":" 1548389348466"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" cb31c0e2-840d-4b9e-89fa-9dcd88856264"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_N..N.all.10.rand.say.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_N_G"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389361646","data":{"timestamp":" 1548389361646"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" cb31c0e2-840d-4b9e-89fa-9dcd88856264"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_N..N.all.10.rand.say.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_Y_N_G"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389441018","data":{"timestamp":" 1548389441018"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 3934e95c-6288-43dc-9683-4d52be4aa36c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_0-2-7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389450221","data":{"timestamp":" 1548389450220"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 3934e95c-6288-43dc-9683-4d52be4aa36c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-2-11"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389457281","data":{"timestamp":" 1548389457281"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 3934e95c-6288-43dc-9683-4d52be4aa36c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-0-10"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 10"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389476251","data":{"timestamp":" 1548389476251"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 3934e95c-6288-43dc-9683-4d52be4aa36c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-0-10"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389489466","data":{"timestamp":" 1548389489465"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 3934e95c-6288-43dc-9683-4d52be4aa36c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_3-13-6"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389499800","data":{"timestamp":" 1548389499800"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 3934e95c-6288-43dc-9683-4d52be4aa36c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-1-11"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389516366","data":{"timestamp":" 1548389516366"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 3934e95c-6288-43dc-9683-4d52be4aa36c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_13_10-12-13"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 13"," userResponse":" 10"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389531486","data":{"timestamp":" 1548389531486"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 3934e95c-6288-43dc-9683-4d52be4aa36c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_13_10-12-13"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389537884","data":{"timestamp":" 1548389537884"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 3934e95c-6288-43dc-9683-4d52be4aa36c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_13_10-12-13"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389543726","data":{"timestamp":" 1548389543726"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 3934e95c-6288-43dc-9683-4d52be4aa36c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_13_10-12-13"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389570248","data":{"timestamp":" 1548389570248"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_CH-N-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389573162","data":{"timestamp":" 1548389573162"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_B-P-Z"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389576770","data":{"timestamp":" 1548389576770"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_V-CH-S"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389583890","data":{"timestamp":" 1548389583890"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_T-Y-D"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389587439","data":{"timestamp":" 1548389587439"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_M-K-E"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389590779","data":{"timestamp":" 1548389590779"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_Z-F-H"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389601250","data":{"timestamp":" 1548389601250"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_G-H-A"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389605758","data":{"timestamp":" 1548389605758"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_T-H-G"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389611001","data":{"timestamp":" 1548389611001"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_N-I-K"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389614216","data":{"timestamp":" 1548389614216"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_B-J-N"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389617498","data":{"timestamp":" 1548389617498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_CH-K-D"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389620858","data":{"timestamp":" 1548389620858"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_H-G-L"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389623965","data":{"timestamp":" 1548389623965"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Y-L"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389643076","data":{"timestamp":" 1548389643076"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-I"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389656899","data":{"timestamp":" 1548389656899"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_R-O-E"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389664508","data":{"timestamp":" 1548389664508"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-P-W"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389667869","data":{"timestamp":" 1548389667869"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-E-S"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389676308","data":{"timestamp":" 1548389676308"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_A-L-S"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" A"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389682220","data":{"timestamp":" 1548389682220"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_A-L-S"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389686856","data":{"timestamp":" 1548389686856"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_Y-Z-T"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389716654","data":{"timestamp":" 1548389716654"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-CH-N"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389723312","data":{"timestamp":" 1548389723312"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-A-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389726757","data":{"timestamp":" 1548389726757"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_F-W-U"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389731215","data":{"timestamp":" 1548389731214"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_F-Z-Y"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389737677","data":{"timestamp":" 1548389737677"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389743423","data":{"timestamp":" 1548389743422"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" b5b41d41-76ad-40fd-b8d2-b3ba44bf4b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389755643","data":{"timestamp":" 1548389755643"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_13_10-12-13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 13"," userResponse":" 12"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389762224","data":{"timestamp":" 1548389762224"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_13_10-12-13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 13"," userResponse":" 13"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389767266","data":{"timestamp":" 1548389767266"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-0-10"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389773164","data":{"timestamp":" 1548389773162"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-0-10"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389786939","data":{"timestamp":" 1548389786939"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_1-10-11"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389813664","data":{"timestamp":" 1548389813664"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-4-7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389821536","data":{"timestamp":" 1548389821535"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_1-11-4"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389842226","data":{"timestamp":" 1548389842226"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_8-11-7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389849385","data":{"timestamp":" 1548389849385"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_3-13-6"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389855610","data":{"timestamp":" 1548389855609"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-1-11"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389891775","data":{"timestamp":" 1548389891775"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-1-11"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389896749","data":{"timestamp":" 1548389896749"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-2-11"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389915526","data":{"timestamp":" 1548389915526"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_0-2-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389922180","data":{"timestamp":" 1548389922179"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de9fc026-97bd-4243-9261-fc519004fc77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_7_0-2-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389931146","data":{"timestamp":" 1548389931145"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389935598","data":{"timestamp":" 1548389935598"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_P-B-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389938873","data":{"timestamp":" 1548389938873"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_f-v-CH"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389953144","data":{"timestamp":" 1548389953144"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_D-B-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389956985","data":{"timestamp":" 1548389956985"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_T-E-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389968254","data":{"timestamp":" 1548389968254"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_E-F-T"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389973503","data":{"timestamp":" 1548389973503"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_C-G-O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389976703","data":{"timestamp":" 1548389976703"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_R-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389979808","data":{"timestamp":" 1548389979808"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_J-I-L"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389983212","data":{"timestamp":" 1548389983212"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_T-I-J"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389986344","data":{"timestamp":" 1548389986344"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_B-R-K"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" R"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389992037","data":{"timestamp":" 1548389992037"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_B-R-K"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389996496","data":{"timestamp":" 1548389996496"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-I-J"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548389999394","data":{"timestamp":" 1548389999394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-W-N"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390002844","data":{"timestamp":" 1548390002843"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-N-M"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390007450","data":{"timestamp":" 1548390007450"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_C-G-O"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390010390","data":{"timestamp":" 1548390010390"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-D-R"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390013283","data":{"timestamp":" 1548390013282"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-P-B"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390016687","data":{"timestamp":" 1548390016687"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_e-S-n"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390019602","data":{"timestamp":" 1548390019602"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_T-J-F"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390022786","data":{"timestamp":" 1548390022786"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_Y-V-U"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" V"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390028228","data":{"timestamp":" 1548390028228"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_Y-V-U"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390031092","data":{"timestamp":" 1548390031092"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-U-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390034370","data":{"timestamp":" 1548390034370"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_W-N-M"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390037422","data":{"timestamp":" 1548390037422"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-V-U"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390040665","data":{"timestamp":" 1548390040665"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390046431","data":{"timestamp":" 1548390046430"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a560edaf-1037-4ddf-9b33-5bf67f079065"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390058666","data":{"timestamp":" 1548390058665"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390058895","data":{"timestamp":" 1548390058895"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390059886","data":{"timestamp":" 1548390059886"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390061176","data":{"timestamp":" 1548390061175"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390064163","data":{"timestamp":" 1548390064162"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390065018","data":{"timestamp":" 1548390065017"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390065349","data":{"timestamp":" 1548390065348"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390066597","data":{"timestamp":" 1548390066596"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390070213","data":{"timestamp":" 1548390070213"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390071210","data":{"timestamp":" 1548390071209"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390071470","data":{"timestamp":" 1548390071470"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390072426","data":{"timestamp":" 1548390072425"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390075358","data":{"timestamp":" 1548390075358"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390076404","data":{"timestamp":" 1548390076404"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390076894","data":{"timestamp":" 1548390076894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390081521","data":{"timestamp":" 1548390081520"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390081641","data":{"timestamp":" 1548390081641"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 670247ec-ceb7-4421-9d90-a23995556b5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_11"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-O.rand.30__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390096446","data":{"timestamp":" 1548390096446"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" OVAROLI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVAROLI"," userResponse":" OVAROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-O.rand.30__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390108203","data":{"timestamp":" 1548390108203"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" OVAROLI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" OVAROLI"," userResponse":" START_OVAROLI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-O.rand.30__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390116949","data":{"timestamp":" 1548390116949"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" OVAROLI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVAROLI"," userResponse":" OVAROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-O.rand.30__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390118599","data":{"timestamp":" 1548390118599"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ONA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ONA"," userResponse":" ONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-O.rand.30__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390120806","data":{"timestamp":" 1548390120806"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ONA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ONA"," userResponse":" ONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-O.rand.30__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390122410","data":{"timestamp":" 1548390122410"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" OFISI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OFISI"," userResponse":" OFISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-O.rand.30__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390133330","data":{"timestamp":" 1548390133330"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" OFISI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OFISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-O.rand.30__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390134990","data":{"timestamp":" 1548390134990"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" OGELEA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OFISI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-O.rand.30__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390134996","data":{"timestamp":" 1548390134996"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" OGELEA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-O.rand.30__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390162349","data":{"timestamp":" 1548390162349"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" OGELEA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390162453","data":{"timestamp":" 1548390162453"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" OGELEA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390214155","data":{"timestamp":" 1548390214155"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a196543f-8550-4909-bec7-d3e7aedf0a4c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-O.rand.30__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" OGELEA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390222751","data":{"timestamp":" 1548390222751"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_Y-K-O"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390226935","data":{"timestamp":" 1548390226935"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_N-O-K"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390230029","data":{"timestamp":" 1548390230029"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_D-O-R"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390233287","data":{"timestamp":" 1548390233287"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_D-R-O"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390236090","data":{"timestamp":" 1548390236090"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_O-W-L"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390239194","data":{"timestamp":" 1548390239193"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_Z-J-O"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390242334","data":{"timestamp":" 1548390242334"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_E-O-P"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390245587","data":{"timestamp":" 1548390245587"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_F-O-V"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390248873","data":{"timestamp":" 1548390248873"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_L-O-M"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390252609","data":{"timestamp":" 1548390252609"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_N-O-Y"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390258366","data":{"timestamp":" 1548390258364"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_O_N-O-Y"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390264268","data":{"timestamp":" 1548390264267"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f4eddb95-ee1c-4269-b5a5-4625a21e2528"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_O_N-O-Y"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.noShow.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390273342","data":{"timestamp":" 1548390273342"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_Y-Z-O"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.noShow.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390277029","data":{"timestamp":" 1548390277028"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_M-O-L"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.noShow.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390282620","data":{"timestamp":" 1548390282620"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_D-O-I"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.noShow.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390290919","data":{"timestamp":" 1548390290919"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_O-T-CH"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.noShow.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390294726","data":{"timestamp":" 1548390294725"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_M-S-O"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.noShow.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390297728","data":{"timestamp":" 1548390297727"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_L-O-A"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.noShow.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390300573","data":{"timestamp":" 1548390300573"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_O-M-U"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.noShow.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390304338","data":{"timestamp":" 1548390304338"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_O-W-I"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.noShow.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390311738","data":{"timestamp":" 1548390311738"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_O-M-U"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.noShow.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390315802","data":{"timestamp":" 1548390315802"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_K-N-O"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:O..O.all.rand.all.stat.noShow.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390321587","data":{"timestamp":" 1548390321586"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_O_K-N-O"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..22.off2.17__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390338533","data":{"timestamp":" 1548390338533"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_O_K-N-O"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390348054","data":{"timestamp":" 1548390348054"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_O_K-N-O"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390354882","data":{"timestamp":" 1548390354881"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" de240ca2-ec3b-4d84-ad9c-29771bbc1db3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_O..O.all.rand.all.stat.noShow.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_O_K-N-O"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390371293","data":{"timestamp":" 1548390371293"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_CH-N-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390374674","data":{"timestamp":" 1548390374674"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_B-P-Z"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390378154","data":{"timestamp":" 1548390378154"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_V-CH-S"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390381868","data":{"timestamp":" 1548390381868"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_T-Y-D"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390386025","data":{"timestamp":" 1548390386025"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_M-K-E"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390390073","data":{"timestamp":" 1548390390073"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_Z-F-H"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390392845","data":{"timestamp":" 1548390392845"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_G-H-A"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390395889","data":{"timestamp":" 1548390395889"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_T-H-G"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390398865","data":{"timestamp":" 1548390398865"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_N-I-K"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390401834","data":{"timestamp":" 1548390401833"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_B-J-N"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390405170","data":{"timestamp":" 1548390405170"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_CH-K-D"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390408359","data":{"timestamp":" 1548390408359"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_H-G-L"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390411369","data":{"timestamp":" 1548390411369"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Y-L"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390414103","data":{"timestamp":" 1548390414102"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-I"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390417174","data":{"timestamp":" 1548390417174"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_R-O-E"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390420218","data":{"timestamp":" 1548390420217"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-P-W"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390429712","data":{"timestamp":" 1548390429712"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-E-S"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390435275","data":{"timestamp":" 1548390435274"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-E-S"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390438716","data":{"timestamp":" 1548390438716"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_A-L-S"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390442033","data":{"timestamp":" 1548390442033"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_Y-Z-T"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390444821","data":{"timestamp":" 1548390444821"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-CH-N"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390447651","data":{"timestamp":" 1548390447651"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-A-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390450876","data":{"timestamp":" 1548390450876"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_F-W-U"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390454117","data":{"timestamp":" 1548390454117"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_F-Z-Y"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390458269","data":{"timestamp":" 1548390458268"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390464076","data":{"timestamp":" 1548390464075"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390542755","data":{"timestamp":" 1548390542753"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 7e18f73b-a348-4d9f-a521-00a572cb9dd0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390554966","data":{"timestamp":" 1548390554966"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" H"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390563103","data":{"timestamp":" 1548390563102"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390573083","data":{"timestamp":" 1548390573083"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_P-B-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390577001","data":{"timestamp":" 1548390577001"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_f-v-CH"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390580979","data":{"timestamp":" 1548390580979"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_D-B-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390587558","data":{"timestamp":" 1548390587558"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_T-E-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390590876","data":{"timestamp":" 1548390590876"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_E-F-T"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390594091","data":{"timestamp":" 1548390594091"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_C-G-O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390598250","data":{"timestamp":" 1548390598250"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_R-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390601393","data":{"timestamp":" 1548390601393"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_J-I-L"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390604906","data":{"timestamp":" 1548390604906"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_T-I-J"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390610654","data":{"timestamp":" 1548390610654"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_T-I-J"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390614182","data":{"timestamp":" 1548390614182"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_B-R-K"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390619473","data":{"timestamp":" 1548390619473"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-I-J"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390623649","data":{"timestamp":" 1548390623649"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-W-N"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" N"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390629431","data":{"timestamp":" 1548390629430"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-W-N"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390633114","data":{"timestamp":" 1548390633114"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-N-M"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390636808","data":{"timestamp":" 1548390636808"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_C-G-O"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390639664","data":{"timestamp":" 1548390639664"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-D-R"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390643336","data":{"timestamp":" 1548390643336"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-P-B"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390649159","data":{"timestamp":" 1548390649159"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-P-B"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390652310","data":{"timestamp":" 1548390652310"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_e-S-n"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390655500","data":{"timestamp":" 1548390655500"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_T-J-F"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390658786","data":{"timestamp":" 1548390658785"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_Y-V-U"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390662969","data":{"timestamp":" 1548390662969"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-U-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390665990","data":{"timestamp":" 1548390665990"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_W-N-M"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390670361","data":{"timestamp":" 1548390670360"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_W_W-N-M"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390675110","data":{"timestamp":" 1548390675110"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 577bc575-6dc1-4780-bedd-733096d9e35b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_W_W-N-M"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390685982","data":{"timestamp":" 1548390685982"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PUNDAMILIA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDAMILIA"," userResponse":" PUNDAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390691275","data":{"timestamp":" 1548390691275"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PUNDAMILIA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDAMILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390692833","data":{"timestamp":" 1548390692833"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" POLISI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLISI"," userResponse":" POLISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390696713","data":{"timestamp":" 1548390696713"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" POLISI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390698275","data":{"timestamp":" 1548390698275"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PERA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PERA"," userResponse":" PERA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390701674","data":{"timestamp":" 1548390701674"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PERA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PERA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390703240","data":{"timestamp":" 1548390703239"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PACHA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PACHA"," userResponse":" PACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390706754","data":{"timestamp":" 1548390706754"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PACHA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390707716","data":{"timestamp":" 1548390707716"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PUNDA"," userResponse":" PACHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390708327","data":{"timestamp":" 1548390708327"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDA"," userResponse":" PUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390717342","data":{"timestamp":" 1548390717342"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390717473","data":{"timestamp":" 1548390717473"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDA"," userResponse":" PUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL4.incr.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390732044","data":{"timestamp":" 1548390732044"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.show.57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390739889","data":{"timestamp":" 1548390739889"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390749300","data":{"timestamp":" 1548390749300"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390755806","data":{"timestamp":" 1548390755805"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390761942","data":{"timestamp":" 1548390761942"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390772499","data":{"timestamp":" 1548390772498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390790457","data":{"timestamp":" 1548390790456"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" ce7e2c71-0bbf-4c21-8c0e-7b9266ad37fc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390790567","data":{"timestamp":" 1548390790567"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 92662338-d401-4150-b5be-3a828ebde03a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHAKANI"," userResponse":" KICHAKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390799150","data":{"timestamp":" 1548390799150"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c7540738-4e3b-43c6-b01f-7ced27c6c4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-Y-P"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390803797","data":{"timestamp":" 1548390803797"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c7540738-4e3b-43c6-b01f-7ced27c6c4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_K-Y-P"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390812955","data":{"timestamp":" 1548390812954"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c7540738-4e3b-43c6-b01f-7ced27c6c4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_P_K-Y-P"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390835675","data":{"timestamp":" 1548390835675"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_1-10-11"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390849411","data":{"timestamp":" 1548390849411"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_1-11-4"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390873955","data":{"timestamp":" 1548390873955"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-0-10"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390886270","data":{"timestamp":" 1548390886270"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_13_10-12-13"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 13"," userResponse":" 10"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390893128","data":{"timestamp":" 1548390893128"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_13_10-12-13"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 13"," userResponse":" 13"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390898835","data":{"timestamp":" 1548390898835"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-4-7"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390905874","data":{"timestamp":" 1548390905874"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-4-7"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390915277","data":{"timestamp":" 1548390915277"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_0-2-7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390919882","data":{"timestamp":" 1548390919882"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_3-13-6"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390924549","data":{"timestamp":" 1548390924549"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_8-11-7"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390929149","data":{"timestamp":" 1548390929148"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-2-11"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390936066","data":{"timestamp":" 1548390936065"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-2-11"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390941165","data":{"timestamp":" 1548390941165"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-1-11"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390948241","data":{"timestamp":" 1548390948241"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-1-11"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390955394","data":{"timestamp":" 1548390955394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" d26217e6-2215-48e1-a618-869adf5c2aea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_11_8-1-11"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390969439","data":{"timestamp":" 1548390969439"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_K-Y-P"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390973345","data":{"timestamp":" 1548390973345"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_L-P-W"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390977037","data":{"timestamp":" 1548390977037"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_S-V-P"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390980666","data":{"timestamp":" 1548390980665"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-Y-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390985012","data":{"timestamp":" 1548390985012"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_N-E-P"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390992533","data":{"timestamp":" 1548390992533"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-N-M"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548390996111","data":{"timestamp":" 1548390996111"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_D-P-Y"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391008502","data":{"timestamp":" 1548391008502"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_M-S-P"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391016775","data":{"timestamp":" 1548391016775"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_Y-T-P"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391022138","data":{"timestamp":" 1548391022138"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_M-E-P"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391027884","data":{"timestamp":" 1548391027884"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_P_M-E-P"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391044640","data":{"timestamp":" 1548391044639"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_P_M-E-P"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391049529","data":{"timestamp":" 1548391049456"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_P_M-E-P"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391059945","data":{"timestamp":" 1548391059944"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f06bc957-187a-4550-a517-234676d08a3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_P_M-E-P"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391079872","data":{"timestamp":" 1548391079872"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2667f6f6-5617-4110-acfd-52c8920c28b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_S-V-P"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391083547","data":{"timestamp":" 1548391083547"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2667f6f6-5617-4110-acfd-52c8920c28b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_Y-T-P"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391086799","data":{"timestamp":" 1548391086799"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2667f6f6-5617-4110-acfd-52c8920c28b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_N-E-P"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391089953","data":{"timestamp":" 1548391089952"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2667f6f6-5617-4110-acfd-52c8920c28b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-N-M"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391093185","data":{"timestamp":" 1548391093185"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2667f6f6-5617-4110-acfd-52c8920c28b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_L-P-W"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391096600","data":{"timestamp":" 1548391096600"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2667f6f6-5617-4110-acfd-52c8920c28b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_M-E-P"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391101243","data":{"timestamp":" 1548391101242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2667f6f6-5617-4110-acfd-52c8920c28b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_K-Y-P"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391104333","data":{"timestamp":" 1548391104332"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2667f6f6-5617-4110-acfd-52c8920c28b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_D-P-Y"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391107672","data":{"timestamp":" 1548391107672"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2667f6f6-5617-4110-acfd-52c8920c28b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_M-S-P"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391119066","data":{"timestamp":" 1548391119065"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2667f6f6-5617-4110-acfd-52c8920c28b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-Y-P"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.noShow.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391124832","data":{"timestamp":" 1548391124831"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2667f6f6-5617-4110-acfd-52c8920c28b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.noShow.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_P_V-Y-P"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391162551","data":{"timestamp":" 1548391162551"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2cdee1f7-1614-44e6-ae69-04a423a24ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-2-11"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391171697","data":{"timestamp":" 1548391171697"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2cdee1f7-1614-44e6-ae69-04a423a24ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_11_8-2-11"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391178958","data":{"timestamp":" 1548391178958"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2cdee1f7-1614-44e6-ae69-04a423a24ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_11_8-2-11"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391190220","data":{"timestamp":" 1548391190220"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 2cdee1f7-1614-44e6-ae69-04a423a24ad2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_11_8-2-11"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391208464","data":{"timestamp":" 1548391208464"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391212039","data":{"timestamp":" 1548391212039"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_P-B-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391225985","data":{"timestamp":" 1548391225985"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_f-v-CH"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391235739","data":{"timestamp":" 1548391235739"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_D-B-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391239089","data":{"timestamp":" 1548391239089"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_T-E-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391243183","data":{"timestamp":" 1548391243183"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_E-F-T"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391251386","data":{"timestamp":" 1548391251386"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_C-G-O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391258606","data":{"timestamp":" 1548391258606"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_R-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391307583","data":{"timestamp":" 1548391307583"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_J-I-L"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391312124","data":{"timestamp":" 1548391312124"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_T-I-J"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391315756","data":{"timestamp":" 1548391315756"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_B-R-K"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391320533","data":{"timestamp":" 1548391320533"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-I-J"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391325158","data":{"timestamp":" 1548391325158"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-W-N"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391329479","data":{"timestamp":" 1548391329479"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-N-M"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391335956","data":{"timestamp":" 1548391335956"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_C-G-O"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" C"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391349503","data":{"timestamp":" 1548391349501"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_C-G-O"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391355228","data":{"timestamp":" 1548391355228"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-D-R"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391358640","data":{"timestamp":" 1548391358639"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-P-B"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391362678","data":{"timestamp":" 1548391362678"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_e-S-n"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391365773","data":{"timestamp":" 1548391365773"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_T-J-F"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391369688","data":{"timestamp":" 1548391369687"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_Y-V-U"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391374364","data":{"timestamp":" 1548391374364"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-U-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391380286","data":{"timestamp":" 1548391380286"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_W-N-M"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391397274","data":{"timestamp":" 1548391397273"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-V-U"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391401440","data":{"timestamp":" 1548391401440"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391407307","data":{"timestamp":" 1548391407305"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL2.incr.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391433045","data":{"timestamp":" 1548391433045"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" c6d0a744-0831-4f70-9322-afc009e19812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:R..R.all.rand.all.stat.show.59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391454602","data":{"timestamp":" 1548391454602"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a46a410f-8f62-498c-8f73-3fd3f96f26d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_R..R.all.rand.all.stat.show.59"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_Z-R-G"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:R..R.all.rand.all.stat.show.59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391475539","data":{"timestamp":" 1548391475539"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a46a410f-8f62-498c-8f73-3fd3f96f26d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_R..R.all.rand.all.stat.show.59"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_G-R-D"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:R..R.all.rand.all.stat.show.59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391488315","data":{"timestamp":" 1548391488315"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a46a410f-8f62-498c-8f73-3fd3f96f26d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_R..R.all.rand.all.stat.show.59"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_L-T-R"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:R..R.all.rand.all.stat.show.59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391493147","data":{"timestamp":" 1548391493147"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a46a410f-8f62-498c-8f73-3fd3f96f26d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_R..R.all.rand.all.stat.show.59"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-W-Z"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:R..R.all.rand.all.stat.show.59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391498537","data":{"timestamp":" 1548391498537"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a46a410f-8f62-498c-8f73-3fd3f96f26d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_R..R.all.rand.all.stat.show.59"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_Z-H-R"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:R..R.all.rand.all.stat.show.59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391515177","data":{"timestamp":" 1548391515177"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a46a410f-8f62-498c-8f73-3fd3f96f26d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_R..R.all.rand.all.stat.show.59"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_R_Z-H-R"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391520281","data":{"timestamp":" 1548391520280"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a46a410f-8f62-498c-8f73-3fd3f96f26d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_R..R.all.rand.all.stat.show.59"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_R_Z-H-R"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:R..R.all.10.rand.say.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391554670","data":{"timestamp":" 1548391554669"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a42bfb56-e284-4ac8-b5f2-ce07a2c7f115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_R..R.all.10.rand.say.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_S_Z_R"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:R..R.all.10.rand.say.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391563148","data":{"timestamp":" 1548391563148"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a42bfb56-e284-4ac8-b5f2-ce07a2c7f115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_R..R.all.10.rand.say.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_N_R_B"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:R..R.all.10.rand.say.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391574775","data":{"timestamp":" 1548391574774"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a42bfb56-e284-4ac8-b5f2-ce07a2c7f115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_R..R.all.10.rand.say.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_N_R_B"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:R..R.all.10.rand.say.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391583737","data":{"timestamp":" 1548391583736"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a42bfb56-e284-4ac8-b5f2-ce07a2c7f115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_R..R.all.10.rand.say.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_R_S_U"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:R..R.all.10.rand.say.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391590040","data":{"timestamp":" 1548391590040"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a42bfb56-e284-4ac8-b5f2-ce07a2c7f115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_R..R.all.10.rand.say.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_R_S_U"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391606554","data":{"timestamp":" 1548391606554"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a42bfb56-e284-4ac8-b5f2-ce07a2c7f115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_R..R.all.10.rand.say.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_R_S_U"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:R..R.all.10.rand.say.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391615132","data":{"timestamp":" 1548391615132"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" a42bfb56-e284-4ac8-b5f2-ce07a2c7f115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_R..R.all.10.rand.say.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_R_S_U"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391634008","data":{"timestamp":" 1548391634007"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391634883","data":{"timestamp":" 1548391634883"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391635288","data":{"timestamp":" 1548391635288"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391636838","data":{"timestamp":" 1548391636838"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391638624","data":{"timestamp":" 1548391638624"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391639654","data":{"timestamp":" 1548391639654"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391640464","data":{"timestamp":" 1548391640464"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENYE"," userResponse":" YENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391641853","data":{"timestamp":" 1548391641853"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391648527","data":{"timestamp":" 1548391648527"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakugombana hata kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUGOMBANA"," userResponse":" HAWAKUGOMBANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391649355","data":{"timestamp":" 1548391649354"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakugombana hata kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391649951","data":{"timestamp":" 1548391649951"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakugombana hata kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391655517","data":{"timestamp":" 1548391655516"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391656854","data":{"timestamp":" 1548391656854"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWASAIDIA"," userResponse":" WALIWASAIDIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391657750","data":{"timestamp":" 1548391657749"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391658723","data":{"timestamp":" 1548391658722"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391659205","data":{"timestamp":" 1548391659205"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391660095","data":{"timestamp":" 1548391660095"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBANI"," userResponse":" SHAMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391664925","data":{"timestamp":" 1548391664925"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391666443","data":{"timestamp":" 1548391666442"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKATAZWA"," userResponse":" WALIKATAZWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391666905","data":{"timestamp":" 1548391666905"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391667573","data":{"timestamp":" 1548391667573"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391667783","data":{"timestamp":" 1548391667783"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391668380","data":{"timestamp":" 1548391668379"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391671911","data":{"timestamp":" 1548391671911"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifanya kazi zao zote usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFANYA"," userResponse":" WALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391672810","data":{"timestamp":" 1548391672810"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifanya kazi zao zote usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391673473","data":{"timestamp":" 1548391673473"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifanya kazi zao zote usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391674699","data":{"timestamp":" 1548391674699"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifanya kazi zao zote usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391675631","data":{"timestamp":" 1548391675631"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifanya kazi zao zote usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391680704","data":{"timestamp":" 1548391680704"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391680963","data":{"timestamp":" 1548391680963"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391681138","data":{"timestamp":" 1548391681138"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391681795","data":{"timestamp":" 1548391681795"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391682865","data":{"timestamp":" 1548391682865"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391683743","data":{"timestamp":" 1548391683743"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEUMBWA"," userResponse":" WAMEUMBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391684071","data":{"timestamp":" 1548391684071"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391684658","data":{"timestamp":" 1548391684658"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391687982","data":{"timestamp":" 1548391687981"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391688640","data":{"timestamp":" 1548391688639"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANA"," userResponse":" KIJANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391689328","data":{"timestamp":" 1548391689328"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391690369","data":{"timestamp":" 1548391690369"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAMANI"," userResponse":" ALITAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391690813","data":{"timestamp":" 1548391690813"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391691500","data":{"timestamp":" 1548391691500"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391692471","data":{"timestamp":" 1548391692471"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391692710","data":{"timestamp":" 1548391692710"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391693389","data":{"timestamp":" 1548391693389"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANA"," userResponse":" MCHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391696521","data":{"timestamp":" 1548391696521"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391697069","data":{"timestamp":" 1548391697069"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391698018","data":{"timestamp":" 1548391698017"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391698224","data":{"timestamp":" 1548391698224"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391698664","data":{"timestamp":" 1548391698664"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391699088","data":{"timestamp":" 1548391699088"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391700429","data":{"timestamp":" 1548391700428"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAZIDI"," userResponse":" IKAZIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391703140","data":{"timestamp":" 1548391703140"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzake wakamwonya asiende juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZAKE"," userResponse":" WENZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391704187","data":{"timestamp":" 1548391704187"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzake wakamwonya asiende juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONYA"," userResponse":" WAKAMWONYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391704939","data":{"timestamp":" 1548391704939"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzake wakamwonya asiende juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIENDE"," userResponse":" ASIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391705729","data":{"timestamp":" 1548391705729"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzake wakamwonya asiende juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUANI"," userResponse":" JUANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391709627","data":{"timestamp":" 1548391709627"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391711143","data":{"timestamp":" 1548391711143"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUSIKIA"," userResponse":" HAKUSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391717142","data":{"timestamp":" 1548391717142"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEYUKA"," userResponse":" ALIYEYUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391717388","data":{"timestamp":" 1548391717388"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391717976","data":{"timestamp":" 1548391717975"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391718412","data":{"timestamp":" 1548391718412"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JOTO"," userResponse":" JOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391719121","data":{"timestamp":" 1548391719120"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391719940","data":{"timestamp":" 1548391719939"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391724494","data":{"timestamp":" 1548391724494"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391725513","data":{"timestamp":" 1548391725512"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391725863","data":{"timestamp":" 1548391725863"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391727484","data":{"timestamp":" 1548391727483"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIHUZUNIKA"," userResponse":" WALIHUZUNIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391729177","data":{"timestamp":" 1548391729177"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOONA"," userResponse":" WALIPOONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391729709","data":{"timestamp":" 1548391729709"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" KAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391730314","data":{"timestamp":" 1548391730314"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391731570","data":{"timestamp":" 1548391731570"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIYEYUKA"," userResponse":" AKIYEYUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391735512","data":{"timestamp":" 1548391735511"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakapanga jambo fulani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAPANGA"," userResponse":" WAKAPANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391735921","data":{"timestamp":" 1548391735921"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakapanga jambo fulani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391736649","data":{"timestamp":" 1548391736648"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakapanga jambo fulani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FULANI"," userResponse":" FULANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391739622","data":{"timestamp":" 1548391739622"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walichukua nta iliyoyeyuka wakatengeza ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALICHUKUA"," userResponse":" WALICHUKUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391740212","data":{"timestamp":" 1548391740211"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walichukua nta iliyoyeyuka wakatengeza ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391741528","data":{"timestamp":" 1548391741528"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walichukua nta iliyoyeyuka wakatengeza ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOYEYUKA"," userResponse":" ILIYOYEYUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391743198","data":{"timestamp":" 1548391743198"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walichukua nta iliyoyeyuka wakatengeza ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATENGEZA"," userResponse":" WAKATENGEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391743754","data":{"timestamp":" 1548391743753"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walichukua nta iliyoyeyuka wakatengeza ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391755574","data":{"timestamp":" 1548391755574"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWEKA"," userResponse":" WAKAMWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391756109","data":{"timestamp":" 1548391756109"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391756565","data":{"timestamp":" 1548391756565"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391757109","data":{"timestamp":" 1548391757109"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391757594","data":{"timestamp":" 1548391757593"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391758291","data":{"timestamp":" 1548391758291"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIMA"," userResponse":" MLIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391759091","data":{"timestamp":" 1548391759090"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391762422","data":{"timestamp":" 1548391762422"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391763842","data":{"timestamp":" 1548391763841"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIPOCHOMOZA"," userResponse":" LILIPOCHOMOZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391765076","data":{"timestamp":" 1548391765076"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391767210","data":{"timestamp":" 1548391767210"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPEPERUKA"," userResponse":" AKAPEPERUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391774006","data":{"timestamp":" 1548391774006"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIIMBA"," userResponse":" AKIIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391774240","data":{"timestamp":" 1548391774240"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391774470","data":{"timestamp":" 1548391774470"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" f95a641c-2689-4026-99b6-8481e1812043"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIIMBA"," userResponse":" AKIIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391796741","data":{"timestamp":" 1548391796740"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_CH-N-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391812597","data":{"timestamp":" 1548391812597"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_B-P-Z"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391816315","data":{"timestamp":" 1548391816315"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_V-CH-S"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391821915","data":{"timestamp":" 1548391821914"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_T-Y-D"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391825348","data":{"timestamp":" 1548391825347"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_M-K-E"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391838710","data":{"timestamp":" 1548391838709"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_Z-F-H"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391842486","data":{"timestamp":" 1548391842486"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_G-H-A"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391846115","data":{"timestamp":" 1548391846113"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_T-H-G"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391854699","data":{"timestamp":" 1548391854699"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_N-I-K"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391858457","data":{"timestamp":" 1548391858456"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_B-J-N"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391864498","data":{"timestamp":" 1548391864498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_CH-K-D"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391873185","data":{"timestamp":" 1548391873185"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_H-G-L"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391885592","data":{"timestamp":" 1548391885592"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Y-L"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391890110","data":{"timestamp":" 1548391890109"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-I"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391893572","data":{"timestamp":" 1548391893572"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_R-O-E"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391897018","data":{"timestamp":" 1548391897018"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-P-W"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391901733","data":{"timestamp":" 1548391901733"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-E-S"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391905211","data":{"timestamp":" 1548391905211"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_A-L-S"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391908943","data":{"timestamp":" 1548391908943"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_Y-Z-T"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391912224","data":{"timestamp":" 1548391912223"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-CH-N"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391915545","data":{"timestamp":" 1548391915545"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-A-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391921800","data":{"timestamp":" 1548391921799"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_F-W-U"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391929818","data":{"timestamp":" 1548391929817"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_F-Z-Y"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391940616","data":{"timestamp":" 1548391940616"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391946891","data":{"timestamp":" 1548391946793"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL2.incr.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391968212","data":{"timestamp":" 1548391968211"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548391997402","data":{"timestamp":" 1548391997402"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 442b54b4-f01e-4f19-970e-08b07a8cd9b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392024227","data":{"timestamp":" 1548392024227"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392026281","data":{"timestamp":" 1548392026281"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINGI"," userResponse":" MINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392027384","data":{"timestamp":" 1548392027384"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOPITA"," userResponse":" ILIYOPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392029828","data":{"timestamp":" 1548392029811"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUNDI"," userResponse":" KIKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392034222","data":{"timestamp":" 1548392034222"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392036523","data":{"timestamp":" 1548392036523"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392038174","data":{"timestamp":" 1548392038174"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392038863","data":{"timestamp":" 1548392038863"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392040939","data":{"timestamp":" 1548392040939"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIAMUA"," userResponse":" KILIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392042358","data":{"timestamp":" 1548392042358"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392042620","data":{"timestamp":" 1548392042619"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392043508","data":{"timestamp":" 1548392043508"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392044546","data":{"timestamp":" 1548392044546"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392044572","data":{"timestamp":" 1548392044572"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" MILIMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392059736","data":{"timestamp":" 1548392059736"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIAMUA"," userResponse":" WALIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392060595","data":{"timestamp":" 1548392060595"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUALIKA"," userResponse":" KUALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392061276","data":{"timestamp":" 1548392061275"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392061662","data":{"timestamp":" 1548392061662"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392062136","data":{"timestamp":" 1548392062136"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392062987","data":{"timestamp":" 1548392062987"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392066112","data":{"timestamp":" 1548392066112"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392067302","data":{"timestamp":" 1548392067302"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOSIKIA"," userResponse":" ALIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392067671","data":{"timestamp":" 1548392067670"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392067903","data":{"timestamp":" 1548392067902"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392068703","data":{"timestamp":" 1548392068703"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392070125","data":{"timestamp":" 1548392070125"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392071222","data":{"timestamp":" 1548392071222"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392071749","data":{"timestamp":" 1548392071749"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392072399","data":{"timestamp":" 1548392072399"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392074784","data":{"timestamp":" 1548392074784"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392076450","data":{"timestamp":" 1548392076449"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAFANYAJE"," userResponse":" NITAFANYAJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392080296","data":{"timestamp":" 1548392080296"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392081655","data":{"timestamp":" 1548392081655"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392082815","data":{"timestamp":" 1548392082815"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392083093","data":{"timestamp":" 1548392083092"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392083763","data":{"timestamp":" 1548392083762"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392087624","data":{"timestamp":" 1548392087624"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAZISONGA"," userResponse":" ATAZISONGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392088498","data":{"timestamp":" 1548392088498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWANI"," userResponse":" KICHWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392089076","data":{"timestamp":" 1548392089076"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKE"," userResponse":" MWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392089776","data":{"timestamp":" 1548392089776"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" BAADHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392089883","data":{"timestamp":" 1548392089883"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392090589","data":{"timestamp":" 1548392090589"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392091094","data":{"timestamp":" 1548392091094"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392092053","data":{"timestamp":" 1548392092053"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" KUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392092680","data":{"timestamp":" 1548392092680"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392096065","data":{"timestamp":" 1548392096065"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392097342","data":{"timestamp":" 1548392097341"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFAULU"," userResponse":" ALIFAULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392098122","data":{"timestamp":" 1548392098121"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392098801","data":{"timestamp":" 1548392098801"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392099283","data":{"timestamp":" 1548392099283"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392099602","data":{"timestamp":" 1548392099602"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392100462","data":{"timestamp":" 1548392100462"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392101112","data":{"timestamp":" 1548392101111"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392103570","data":{"timestamp":" 1548392103570"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUBALIWA"," userResponse":" ALIPOKUBALIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392104110","data":{"timestamp":" 1548392104110"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392106703","data":{"timestamp":" 1548392106703"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392114247","data":{"timestamp":" 1548392114246"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATIZO"," userResponse":" TATIZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392114463","data":{"timestamp":" 1548392114462"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392115116","data":{"timestamp":" 1548392115116"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392115883","data":{"timestamp":" 1548392115883"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392116383","data":{"timestamp":" 1548392116383"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392117630","data":{"timestamp":" 1548392117630"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIFANYIKA"," userResponse":" ILIFANYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392118615","data":{"timestamp":" 1548392118615"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392118849","data":{"timestamp":" 1548392118849"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392119366","data":{"timestamp":" 1548392119366"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392124121","data":{"timestamp":" 1548392124121"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392127103","data":{"timestamp":" 1548392127103"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392129931","data":{"timestamp":" 1548392129931"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANZA"," userResponse":" ILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392129962","data":{"timestamp":" 1548392129953"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392130305","data":{"timestamp":" 1548392130305"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANZA"," userResponse":" ILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548392216391","data":{"timestamp":" 1548392216390"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190125_065258"," gameId":" 368271dc-7cb2-4ed3-86ec-23dab04223c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}